Os parametros utilizados na definição dos veiculos devem ser gerados em
formato YAML

A maioria dos parametros segue um formato simples de 

identificador: valor


Alguns casos tem estruturas mais complexas, como listas de links, valores de
revisões, basta seguir o padrão de um outro veículo que já tenha a definição

Alguns veiculos tem comentários para explicar os parametros (ex volvo-xc40-bev)


